====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces équipements liés à la résidence - jardins d ' enfants et squares , piscines , gymnases , aires couvertes , maisons de jeunes et autres " microéquipements " - dispersés au niveau du quartier , sont dit " normalisés ' " parce que leur importance et leur répartition sont appréciées en fonction du chiffre de la population (2) .
Entity Name (Type) :: Ces (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ces (LOC)
Total entitiy counts: 1

